大家 可唔可以唔好再分化

我二十幾歲 2047年我都未退休
對於現況同出路 大家大概心目中有個答案
我好明白大家有唔同嘅目的同點解咁諗

有人想獨立 徹底脫離共產黨
有人想用任何手段阻止接踵而來嘅不平等法律
有人想通過溫和方法阻止呢20幾年繼續赤化
等等等等

只可以講 現階段 我哋望到嘅都係2047年
中央政府正式收返香港

到咗嗰陣 呢個事實發生之前 可能我已經唔喺香港
以前我相信 強者能夠改變 弱者只有逃避
要討論獨立 大概要有兵有人有錢有工有商有科技

又或者係 齊心
可能加泰隆尼亞係一個好例子

70後打上嗰一脫 大部分都享受緊嗰個乜乜波所講嘅收成期
我地80後90後 仲未成為社會嘅主流 未成為中流砥柱 係老一脫眼中我哋仲係後生仔 細路
除非你同我講美國同大陸宣戰
如果唔係我相信現階段 我哋望到嘅都仲係Deadline 2047

六月之前我都係焦土派 但係0609發生嘅事令到我有少少少少覺得香港仲可以扭轉命運
所謂嘅扭轉命運 大家自行思考 （我從不鼓吹港獨 包括今次）
不過任何野都係要一步一步咁嚟

今日胡志偉講嘅野係好仆街 但我仍然覺得下一步係將大家接受嘅反對聲音選入去
大家見到遊行嘅成效不大 二百萬人真係令我好感動 不過個結果話俾我知 「二百萬人又如何」

所以希望大家聽日會唔會夢遊過海都好
仲諗住同香港同歸於盡嘅都好
可以再俾多次機會部份民主派

有朋友企圖分化藍絲
當然除咗連登有二五仔呢個因素之外
其實佢哋趨向團結嘅意識都好強
某程度上依家撐建制嘅力量並唔係我哋想像中咁脆弱
我好驚到時我哋要被迫焦土或者抵抗
所以我真係希望大家唔好完全放棄民主派
含淚真係好過含撚 希望大家對下一步真係可以有呢個共識
唔係個個香港人都移到民
同香港一齊死嘅人 可能唔係你 但可能係你好好嘅朋友

P.S. 瞓得唔好 聽日都應該會發夢
再P.S. Sorry for 1999

幫你推

突發！！！驚現「賣港」三人組

----分隔----

推

推推

幫推

好似呢首歌咁
大家要一齊唔好放棄香港
香港最終可以因你我改變

有興趣想知呢首係咩歌就㩒下面啦

［突發高質+另類港女］ 喺送中烈士頭七嘅呢日，有人寫咗首歌去悼念佢同鼓勵香港人